
Я еду в Ленинград, буду гулять по мостовой
Я еду в Ленинград, Вера, увидеться с тобой
Я еду в Ленинград, не сравнивай его с Москвой
Я еду в Ленинград, ни с того, ни с сего.
И вот я весь такой нарядный, при параде
Как будто праздник, гуляю в Ленинграде.
Куда иду — не знаю, только по карте
Чекпоинты ставлю, иначе никак тут.
Захожу в арку, прохожу насквозь
Ворота закрыты, «Машины не ставить» — надпись.
Спускаемся в метро, на 1000 метров
Лето, в вагоне дует прохладным ветром.
Как поживают, интересно, старые друзья
Интересно ли им, как поживаю я...
Набережная такая прежняя,
Набери меня, Вера Брежнева.
Вера, набери — поедем в Петергоф.
Вера, набери. Я давно на все готов.
Прилетай в Ленинград, хотя бы на часок
Вера, я верну твой кошелек.
Снова оказался я в Питере,
Я стою в своем черном свитере.
Такой красоты вы не видели,
Выложу все это я в твиттере.
Снова оказался я в Питере,
Я стою в своем черном свитере.
Такой красоты вы не видели,
Выложу все это я в твиттере.
Я знаю, я еду в Ленинград
Питер-брат всегда видеть рад.
Не пойму что это: рассвет или закат?
По сторонам смотрю, будто суррикат.
Чем районов больше, тем больше босоты
Останемся на острове, когда разведут мосты.
По главной налево, на фоне монастырь
... полосой, да ты не ссы.
Когда уже отчаен, не охота чаю
Пацаны помогут как по случайке.
На Невский заезжаю как большой начальник,
А общаюсь просто, как пацык с Купчаги.
Снова оказался я в Питере,
Я стою в своем черном свитере.
Такой красоты вы не видели,
Выложу все это я в твиттере.
Снова оказался я в Питере,
Я стою в своем черном свитере.
Такой красоты вы не видели,
Выложу все это я в твиттере.
